921，元朗有死亡個案，RIP

RIP

私鳥

警察私鳥

還鳥